# XBMC Media Center language file
# Addon Name: Artwork Organizer
# Addon id: script.artworkorganizer
# Addon Provider: ronie
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Addons\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: alanwww1@xbmc.org\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: XBMC Translation Team\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.com/projects/p/xbmc-addons/language/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#32001"
msgid "Copy Movie Fanart"
msgstr "영화 팬아트 복사"

msgctxt "#32002"
msgid "Copy TV Show Fanart"
msgstr "TV 쇼 팬아트 복사"

msgctxt "#32003"
msgid "Copy Music Video Fanart"
msgstr "뮤직비디오 팬아트 복사"

msgctxt "#32004"
msgid "Copy Artist Fanart"
msgstr "아티스트 팬아트 복사"

msgctxt "#32005"
msgid "Copy Movie Thumbs"
msgstr "영화 썸네일 복사"

msgctxt "#32007"
msgid "Copy Season Thumbs"
msgstr "시즌 썸네일 복사"

msgctxt "#32008"
msgid "Copy Episode Thumbs"
msgstr "에피소드 썸네일 복사"

msgctxt "#32009"
msgid "Copy Music Video Thumbs"
msgstr "뮤직비디오 썸네일 복사"

msgctxt "#32010"
msgid "Copy Artist Thumbs"
msgstr "아티스트 썸네일 복사"

msgctxt "#32011"
msgid "Copy Album Thumbs"
msgstr "앨범 썸네일 복사"

msgctxt "#32012"
msgid "Destination directory"
msgstr "대상 디렉토리"

msgctxt "#32013"
msgid "Copy TV Show Banners"
msgstr "TV 쇼 배너 복사"

msgctxt "#32014"
msgid "Copy TV Show Posters"
msgstr "TV 쇼 포스터 복사"

msgctxt "#32015"
msgid "Custom source"
msgstr "사용자 소스"

msgctxt "#32016"
msgid "Path"
msgstr "경로"

msgctxt "#32101"
msgid "General"
msgstr "일반"

msgctxt "#32102"
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

msgctxt "#32103"
msgid "Expert"
msgstr "전문가"

msgctxt "#32104"
msgid "DO NOT TOUCH UNLESS YOU KNOW WHAT YOU ARE DOING"
msgstr "무엇을 하는지 모르면 건드리지 마세요"

msgctxt "#32105"
msgid "THIS CAN POTENTIALLY WIPE YOUR ENTIRE HARDDRIVE"
msgstr "하드디스크를 완전히 지워버릴 수도 있습니다"

msgctxt "#32106"
msgid "select which artwork should be copied"
msgstr "복사할 아트워크 선택"

msgctxt "#32107"
msgid "search a custom folder for artwork"
msgstr "사용자 아트워크 폴더 검색"

msgctxt "#32108"
msgid "select a custom folder where the addon should store the artwork"
msgstr "이 애드온이 아트워크를 저장할 사용자 폴더를 선택하세요"
